我呢啲做左幾十年人，原先都冇咁討厭警察，只係覺得佢地都係打份工姐，但經過噙晚……

我開始好討厭警察，多謝元朗人，令我刮目相看，如何令香港變真正暴動，真正既亂，真係要靠元朗同警察先做到，學生個啲都叫暴徒既話，咁呢班叫咩呢？林鄭你出嚟講下，呢啲見人就打既叫咩呢？冇警察係元朗又係咩玩法呢，而家係咪係屯門元朗既人就唔需要警察呢？即係而家因為學生搞事，元朗有事就冇人可以處理，定係一入黑呢啲地方就係自治區嚟？警察處理唔到？係咪入黑係元朗鍾意做咩就做咩，警察唔會理你？

利申：我唔係元朗人，呢世人都入唔到兩次，以後都唔會入

推

黑警無個好人